有感情事求救

大家好
我今年30歲，女友細我4年
同佢拍拖4年
一直相處好好，亦都無鬧過交
亦有打算過多1，2年結婚
只係可能佢出世於好有家庭教養既家庭，而我出世於一般到唔一般既家庭(即係對家庭教養好無所謂)
生活上有d野佢都會提點我
但係一星期前佢提出分手
原因係佢覺得可能我同佢出世於不同類型家庭，大家對大家既要求唔同，佢覺得成日提點我好累，同想我成熟
我有應承會為佢改變
但佢話希望大家分開一下
希望有其他女仔欣賞到我優點
我有話改變之後會重新追求佢
佢話，如果有緣，我地最終都會再次係返埋一齊
我好辛苦
我真的好愛佢

從分手中學習了解自己及身邊人

但點解要咁決絕用分手呢種方式

我以為我同佢可以一直行落去。。。

有時感情嘅嘢，比你知道事實未必係好事，既然你若已盡力挽留呢段漸逝嘅感情，然而女方亦去意已決，你亦不必拖泥帶水，瀟灑一點吧。

我想真的重新追求佢

若你是輸得起，不妨一試

你覺得會輸?

口講果樣你就當真？
講左乜自已參透下

世事冇絕對，若然比你挽回，你倆之間始終無法忘記今天的事情，所以女方認為分開一段時間亦不是壞事，當考驗下自己，她是否你一生終最愛。

成熟一點吧👍

如果佢係好愛你既點會拾得真係同你分手呀

已確定唔係因第三者

多謝巴打 我會重新裝備自己

客氣👍 記住你亦有主動權，唔係次次作客。努力加油學多一點點於感情道路上吧

很中肯 唔係下下都係帽
我會加油

巴打講得好啱, 拍左4年, 今日講得出口, 其實應該都有呢個想法一段時間, 勉強繼續落去未必會有好結果, 不妨抽離一下, 諗下佢講嘅說話佢嘅諗法, may make you be a better man

知道